一齊去新城市靜坐抗議

坐爆佢3樓中庭，抗議放克警入場打人。要求新城市交代當日為何有客服人員帶領克警進場

推！